旺角西洋菜南街突然巨響 有冇人知咩事

嚇撚到人都飛起

On9

黑狗叫雞又show委任證

響到心都離一離